#
msgid ""
msgstr ""

#: amd/ngw-webmap/Display.js:853
msgid "Object not found"
msgstr "对象未找到"

#: amd/ngw-webmap/Display.js:854
msgid "Object from URL parameters not found"
msgstr "未找到来自 URL 参数的对象"

#: amd/ngw-webmap/ItemWidget.js:97 amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:40
msgid "Layer order"
msgstr "图层顺序"

#: amd/ngw-webmap/ItemWidget.js:174
msgid "Use on the map"
msgstr "在地图上使用"

#: amd/ngw-webmap/ItemWidget.js:395 amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:25
msgid "Add group"
msgstr "添加群组"

#: amd/ngw-webmap/form/LegendSymbolsSelect.js:7
#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:481
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:22
#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:277
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: amd/ngw-webmap/form/LegendSymbolsSelect.js:9
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:30
#: nodepkg/settings/select-options.js:92
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: amd/ngw-webmap/form/LegendSymbolsSelect.js:10
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:38
#: nodepkg/settings/select-options.js:93
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: amd/ngw-webmap/form/LegendSymbolsSelect.js:11
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:39
#: nodepkg/settings/select-options.js:94
msgid "Collapse"
msgstr "收缩"

#: amd/ngw-webmap/form/LegendSymbolsSelect.js:12
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:40
#: nodepkg/settings/select-options.js:95
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: amd/ngw-webmap/layers/annotations/AnnotationFeature.js:132
msgid "Private annotation"
msgstr "私人注释"

#: amd/ngw-webmap/plugin/LayerEditor.js:142
msgid "Stop editing"
msgstr "停止编辑"

#: amd/ngw-webmap/plugin/LayerEditor.js:143
#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:86
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:14
msgid "Add layer"
msgstr "添加图层"

#: amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:18
msgid "Select layer's style"
msgstr "选择图层样式"

#: amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:32
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:114
msgid "Style resource"
msgstr "样式资源"

#: amd/ngw-webmap/template/ItemWidget.hbs:136
msgid "Exclusive"
msgstr "唯一的"

#: amd/ngw-webmap/tool/Identify.js:289
msgid "Geometry"
msgstr "几何图形"

#: amd/ngw-webmap/tool/Identify.js:548
msgid "Features"
msgstr "要素"

#: amd/ngw-webmap/tool/Measure.js:235
msgid "Double click to finish."
msgstr "双击完成"

#: amd/ngw-webmap/tool/Rotate.js:9
msgid "Rotate"
msgstr "转弯"

#: amd/ngw-webmap/tool/ViewerInfo.js:16
msgid "Show cursor coordinates / extent"
msgstr "显示滚鼠坐标 / 范围"

#: amd/ngw-webmap/ui/AnnotationsDialog/AnnotationsSettings.hbs:10
#: amd/ngw-webmap/ui/AnnotationsDialog/AnnotationsSettings.hbs:46
msgid "Please enter a numeric value"
msgstr "请输入数值"

#: amd/ngw-webmap/ui/AnnotationsDialog/AnnotationsSettings.hbs:11
msgid "Invalid width: should be from 0 to 20 px"
msgstr "无效宽度:应该是0-20像素"

#: amd/ngw-webmap/ui/AnnotationsDialog/AnnotationsSettings.hbs:13
msgid "Stroke width, px"
msgstr "描边宽度，像素"

#: amd/ngw-webmap/ui/AnnotationsDialog/AnnotationsSettings.hbs:18
msgid "Stroke color"
msgstr "描边颜色"

#: amd/ngw-webmap/ui/AnnotationsDialog/AnnotationsSettings.hbs:47
msgid "Invalid width: should be from 1 to 100 px"
msgstr "无效宽度：应该为1-100像素"

#: favorite.py:10
msgid "Fragment"
msgstr "片段"

#: model.py:42
msgctxt "permission"
msgid "Draw annotations"
msgstr "绘制注释"

#: nodepkg/clone-webmap/CloneWebmap.tsx:21 view.py:336
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: nodepkg/clone-webmap/CloneWebmap.tsx:77
msgid "Resource group"
msgstr "资源群组"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:61
msgid "Radius:"
msgstr "半径："

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:82
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:89
#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:109
msgid "Line"
msgstr "线条"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:95
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:102
#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:113
#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:15
msgid "Polygon"
msgstr "多边形"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:120
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:120
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:125
msgid "Zoom to filtering geometry"
msgstr "缩放到过滤几何"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:130
msgid "Clear filtering geometry"
msgstr "清除过滤几何"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:136
msgid "Draw filtering geometry"
msgstr "绘制过滤几何"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:137
msgid "Change filtering geometry"
msgstr "更改过滤几何"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:138
msgid "Stop drawing..."
msgstr "停止绘制..."

#: nodepkg/layer-opacity-slider/LayerOpacitySlider.tsx:8
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: nodepkg/layers-tree/LegendAction.tsx:10
msgid "Show legend"
msgstr "显示图例"

#: nodepkg/layers-tree/LegendAction.tsx:11
msgid "Hide legend"
msgstr "隐藏图例"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:85
msgid "Scale line"
msgstr "比例尺线"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:97
msgid "Info scale"
msgstr "信息比例"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:128
msgid "Identification"
msgstr "标识"

#: nodepkg/map-controls/map-tools.ts:68
msgid "Cursor coordinates / extent"
msgstr "光标坐标 / 范围"

#: nodepkg/map-viewer-info/MapViewerInfo.tsx:87
msgid "Show extent"
msgstr "显示范围"

#: nodepkg/map-viewer-info/MapViewerInfo.tsx:88
msgid "Show cursor coordinates"
msgstr "显示光标坐标"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:99
msgid "Geometry type"
msgstr "几何类型"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:106
#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:6
msgid "Point"
msgstr "点"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:135
msgid "Annotations layer"
msgstr "注释图层"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:138
msgid "Show annotations"
msgstr "显示注释"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:144
msgid "No"
msgstr "否"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:145
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.js:148
msgid "With messages"
msgstr "包含消息"

#: nodepkg/panel/layers/LayersDropdown.js:12
msgid "Zoom to all layers"
msgstr "缩放至所有图层"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:231
msgid "Custom scale"
msgstr "自定义比例"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:475
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:494
msgid "Number of legend columns"
msgstr "图例列数"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:503
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:506
msgid "Map title text"
msgstr "地图标题文本"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:524
msgid "North Arrow"
msgstr "北箭"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:572
msgid "Copy link to the print map"
msgstr "复制打印地图的链接"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:11
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:12
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:73
msgid "TIFF"
msgstr "TIFF"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:74
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: nodepkg/panel/search/SearchPanel.js:328
msgid "Refine search criterion. Displayed first 100 search results."
msgstr "优化搜索条件。显示前100个搜索结果。"

#: nodepkg/panel/search/SearchPanel.js:361
msgid "Enter at least 2 characters"
msgstr "输入至少2个字符"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:35
msgid "Add web map fragment to favorites"
msgstr "将网络地图片段添加到收藏夹"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:88
msgid "Select tools"
msgstr "选择工具"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:104
msgid "Select panels"
msgstr "选择面板"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:112
msgid "None"
msgstr "无"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:259
msgid "Active panel"
msgstr "活动面板"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:285
msgid "Map link"
msgstr "地图链接"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:293
msgid "The map link copied to clipboard."
msgstr "地图链接已复制到剪贴板"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:297
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:333
msgid "Optional fragment label"
msgstr "可选片段标签"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:359
msgid "px"
msgstr "像素"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:362
msgid "Map tools"
msgstr "地图工具"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:366
msgid "Panels"
msgstr "面板"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:394
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代码"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:407
msgid "The embed code copied to clipboard."
msgstr "嵌入代码已复制到剪贴板"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.js:411
msgid "Copy code"
msgstr "复制代码"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:21
msgid "Constraining extent"
msgstr "约束范围"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:24
msgid "Select mode"
msgstr "选择模式"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:26
msgid "Select resource"
msgstr "选择资源"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:27
#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:189
msgid "Measurement SRS"
msgstr "测量空间参考系统"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:28
msgid "Layers editing"
msgstr "图层编辑"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:33
msgid "Web map will start at this extent"
msgstr "网络地图将从此范围开始"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:34
msgid "Web map will not allow to move outside of this extent"
msgstr "Web map 将不允许移动到此范围之外"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:44
msgid "Hide by default"
msgstr "默认隐藏"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:45
msgid "Show without messages"
msgstr "显示但不提示消息"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:46
msgid "Show with messages"
msgstr "显示并提示消息"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:54
msgid "General"
msgstr "常规"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:67
msgid "Hide navigation menu for guest"
msgstr "为访客隐藏导航菜单"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:75
msgid "Identify popup"
msgstr "识别窗口"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:144
msgid "Show geometry info"
msgstr "显示几何信息"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.js:288
msgid "Visibility"
msgstr "可见度"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:9
msgid "LineString"
msgstr "线串"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:12
msgid "LinearRing"
msgstr "线环"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:18
msgid "MultiPoint"
msgstr "多点"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:21
msgid "MultiLineString"
msgstr "多线串"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:24
msgid "MultiPolygon"
msgstr "多多边形"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:27
msgid "GeometryCollection"
msgstr "几何集合"

#: nodepkg/webmap-tabs/WebMapTabs.tsx:16
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: nodepkg/zoom-to-filtered-btn/ZoomToFilteredBtn.tsx:20
msgid "Zoom to filtered features"
msgstr "缩放到筛选后的要素"

#: template/preview_embedded.mako:15
msgid "This page is for a preview of the web map to be embedded on the site."
msgstr "此页面用于预览将嵌入站点的 web map。"

#: template/preview_embedded.mako:16
msgid ""
"Most likely, you went from the \"Share\" section of the web map and "
"refreshed the page."
msgstr "很可能，您从 web map 的“分享”部分刷新了页面。"

#: template/preview_embedded.mako:17
msgid "To generate a preview, go back to the web map page and click \"Preview\"."
msgstr "要生成预览，请返回 web map 页面并点击“预览”。"

#: view.py:262
msgid "Clone web map"
msgstr "克隆网络地图"
